{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013102",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "우연"
    },
    "text": "プレミアム和牛火鉢焼き&ハイボールは、ドフィエドガー8次商店街銀波の隣に位置しております。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 ビールは19,000ウォンで、カルビ本肉は23,000ウォンです。 肋骨の上の肉(120g)、牛のあばら下の肉(120g)はそれぞれ23,000ウォン、17,000ウォン、19,000ウォンで、ハラミ(120g)は23,000ウォンです。 牛肩肉（150g）は19,000ウォンで、牛肩肉のチジミは25,000ウォンです。 手作りトッカルビは18,000ウォン、ゆで肉鍋とプルコギ鍋はそれぞれ23,000ウォンです。 韓牛糸魚ユッケは23,000ウォンで、海鮮ラーメンは6,000ウォンです。 ここでは火鉢焼きと一緒にハイボールを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "プレミアム和牛火鉢焼き&ハイボールは、ドフィエドガー8次商店街銀波の隣に位置しております。"
        },
        {
            "question": "メニューは何がありますか？",
            "answer": "ビール、カルビ本肉、肋骨の上の肉、牛のあばら下の肉、ハラミ、牛肩肉、牛肩肉のチジミ、手作りトッカルビ、ゆで肉鍋とプルコギ鍋、韓牛糸魚ユッケ、海鮮ラーメンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ本肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ本肉は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のあばら下の肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛のあばら下の肉(120g)は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハラミの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハラミ(120g)は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肩肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肩肉（150g）は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肩肉のチジミの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肩肉のチジミは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りトッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りトッカルビは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉鍋とプルコギ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉鍋とプルコギ鍋はそれぞれ23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛糸魚ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛糸魚ユッケは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮ラーメンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボールと一緒に楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ここでは火鉢焼きと一緒にハイボールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 431
    }
}